有冇咩switch game推介

Ringfit好貴想問好唔好玩呢？
Zumba或者just dance又買唔買得過？
或者有咩game推介？

利申：絲
冇街出要解悶。。。

有大亂鬥/動森/mario kart/overcooked/human fall flat
之前有減價 買埋奧運會
我都好想買ring fit同splatoon

買二手先
反正唔岩玩賣返出去都唔會點蝕

絲可以玩下動森

doom eternal, diablo3, witcher3,

動森
ring fit幾好玩，story mode好多路要跑，但有mini games